﻿小狐丸本体（アクセサリモデル）

鞘に入ってるもの＋抜き身の２種。
------------------------------

商用利用禁止。
未改造データの再配布禁止。

改造、改造データの配布等はご自由に。
自作モデルに組み込んで配布などもかまいません。

※小狐丸（人型）モデルの規約では『他の方が製作した小狐丸モデルとの合成は
　不可』としていますが、この刀型モデルは人型モデルとは別物です。
　つまり『他の方が製作した小狐丸』に持たせるために合成したりしてもかまいません。


作：なす

2016/01/20 表示枠修正
